「點拆解？」正苦已轉策略，搵消防民安出動清路障

經過呢兩日，佢地知道狗出黎清會惹反彈
所以搵民意高既紀律部隊出動，隔離放d green object係度就冇人敢行近

要快d諗下點拆，唔係真係玩完

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

你咪答左 有狗咪走 無狗咪阻

[死諫]覺得手足有咩改善之處 請入黎留言

諗對策呀

扮同消防談判唔成算，消防又可以話自己已盡力。

流水戰又唔需要太在意路障

同消防傾好，消防基於安全收隊

有危機佢地就會走架啦，民安隊同家屬轉頭出聲話popo搵民安隊做擋箭牌咪得

其實無分別

消防民安又唔會攻擊你 亦唔可以攻擊你

佢搬一個 你放一個 仲on9過唔拆

結果都係逼到警犬落場 行唔通

佢地唔係搬開,直頭係搵車車走晒所有路障,咁樣好快無晒道具用

好簡單 死都對準黑警同政權
想其他紀律部隊分擔惡行 sorry
係黑警
係黑警
係黑警

今日中環係民安同狗一齊喎
民安清狗睇場

將路障運上車車走

理佢丫 佢清完我又放

直頭車走呀
邊有咁多道具

Ching水心跳

說服對方起義!

有一日係觀塘d狗call左架泥頭車夾走晒d道具

屌藍絲陣營死左變陣渣，死多兩三件重有人支持政府

正苦想拉消防落水，等佢地同香港人對立，狗食花生

琴晚紅隧有人係天橋燒野
引班消防員上去救火
然後下面就火魔法收費亭
可以參考